Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (septiembre y octubre del 2020)
Slug: new-developers-2020-10
Date: 2020-11-16 20:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Benda XU (orv)
* Joseph Nahmias (jello)
* Marcos Fouces (marcos)
* Hayashi Kentaro (kenhys)
* James Valleroy (jvalleroy)
* Helge Deller (deller)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Ricardo Ribalda Delgado
* Pierre Gruet
* Henry-Nicolas Tourneur
* Aloïs Micard
* Jérôme Lebleu
* Nis Martensen
* Stephan Lachnit
* Felix Salfelder
* Aleksey Kravchenko
* Étienne Mollier

¡Felicidades a todos!
